# Drivers

Для работы некоторых hardware-модулей, необходимо на основной компьютер установить драйвера.

### Realsense

Для корректной работы realsense основной компьютер должен знать что перед ним находится realsense. Для этого необходимо добавить права в udev. Для этого выполните скрипт `./install_realsense.sh`.